香港沙士互助會: 如果情況持續惡化，政府必須考慮禁止所有內地訪客來港，直至內地病情有改善的趨勢。

香港沙士互助會表示，強烈關注近日新型肺炎疫情，希望政府能汲取2003年沙士的教訓，做好防疫工作。

互助會要求政府採取一切可行的措施，減低本港市民受新型肺炎的影響，包括禁止過去一個月曾到訪武漢的非本地人士進入香港，所有由內地到港的訪客或香港居民必須填寫健康申報表。如果情況持續惡化，政府必須考慮禁止所有內地訪客來港，直至內地病情有改善的趨勢。

互助會呼籲市民注意個人衛生及提高個人防疫意識，若出現發燒及呼吸道感染徵狀，應馬上就診，又建議市民盡可能隨身攜帶消毒噴霧、消毒濕纸巾等，在人多擠逼的地方，務必戴上口罩。

由呢個協會講特別有聲

香港政府：歡迎內地同胞來港看症

林鄭條柒碌03年做緊社會褔利署署長，無可能唔知SARS家屬慘況

狗官死全家 黑警死全家

林鄭，你記唔記得SARS呀